仲有冇人記得運動初期(6月)既抗爭手法? 做咩而家停晒手冇人做既?

長輩圖
馬拉松式Sing Hallelujah to the Lord集會
假藍屍page
假藍屍acc混入亂帶風向
轉台師

當時成功令唔少中老年人由藍轉中立甚至轉黃
雖然而家已經進化左唔少抗爭手法, 但舊有既方法都好有用架
大家唔好貪新忘舊呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

保民聯！！！！

推

未贏過，繼續努力

哎！生於憂患，死於安樂

好似話早幾日創左黨

要推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

仲有狙擊TVB

TVB最新活動
日期：2019年9月13日
活動：月滿歡樂聚沙田中秋晚會2019
時間：晚上7:30 - 10:30
地點：沙田公園及沙田大會堂廣場